今場C朗都入到波 就真係球皇啦

講到佢好勁咁
咪又同美斯一樣
仲要冇助攻又冇入波

回哂塘啦一早

入鬼到咩

烏龜決賽週冇失過波

計埋友賽都係失過兩球

呀朗同美斯一樣無入球
更加無助攻
咁都睇唔明？
閱讀攞u?

有哥甸係到 牙朗睇怕入唔到波啦

美斯有兩個助攻喎

冇人睇唔明
係你掙住攞嚟柒啫

講緊兩個都無入球
但係呀朗廢d，因為呀朗無助攻呀